環保撚最憎既聖誕小食

一定係菠蘿腸仔

話唔定佢地會重用啲牙籤